點解 Ctrl Z 係undo，但 redo 係 Ctrl Y

strong po strong hold leave mine big name